有咩工作適合D普普通通既人

有咩工作適合D普普通通既人
而家唔上唔落好辛苦

公務員

CA/ACO

真

Workman

除左政府工 ........

保安

police

拒絕接受

普普通通嘅工

文員

要多D錢既工

Ptgf

兒子

PTBF

醫生

推

太空人

好提議

女人可以賣西，男人可以賣屎忽。

有冇人買我既屎忽

ACO/CA都唔請我

普通人既定義係乜野?

普通既垃圾